仇B 開 live

課咗50

支持下

唔應該blame the victim
不過我會捐luke果個先

限聚令 會唔會又報警拉街坊嫁

Lm